*ДЕТИ ДЕКАБРЯ* (1985), *А ВОТ ТАК* (1986)
		Беседа в трамвае

>		   G       D      C                G
		Близилась ночь, рельсы несли свой груз,
>		   G             D        C              G
		Трамвай не был полон, фактически он был пуст:
>		   G               D         Am              C
		Кроме двух-трех плотников, которых не знал никто,
>		   E            F                   #H         G
		Судьи, который ушел с работы и джентельмена в пальто.

		Судья сказал: "Уже поздно, нам всем пора по домам.
		Но (Будда в сердце, а бес - в ребро) молчать сейчас - это срам.
		Скамья подсудимых всегда полна - мы, по крайней мере в этом равны.
		Если каждый из нас возьмет вину на себя,
		То на всех не хватит вины."

		Плотник поставил стаканы на пол,
		И ответил: "Да, это труба.
		Многие здесь считают жизнь шуткой,
		Но это не наша судьба.
		Лично я готов ответить за все -
		А мне есть за что отвечать -
		Но я пью, когда я строю свой город,
		И я не могу молчать."

		Судья достал из кармана деньги
		И выбросил их в окно.
		Он сказал: "Я знаю, что это не нужно,
		Но, все-таки, где здесь вино?
		Едва-ли мы встретимся здесь еще раз,
		Под этим синми плащом.
		Прошу прощенья за все, что я сделал,
		И я хочу быть прощен."

		Когда вошел контроллер,
		Скорость перевалила за сто,
		Он даже не стал проверять билеты,
		Он лишь попросил снять пальто.
		В вагоне было тепло, и ночь подходила к концу,
		И трамвай уже шел там, где не было рельсов,
		Выходя на прямую к кольцу.